點睇綜援人士做小販？

佢地又擺地攤
又係C_rousell賣野

佢地要現金面交

請問各位點睇？

謝謝